【借到人未呀屌你老母】阿仙奴18-19球迷吹水區 DCCCLXXIX

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

《每日鏡報》: 在此前和車路士的聯賽比賽中，阿仙奴主力右邊後衛比爾連重傷賽季報銷，但即便如此，阿仙奴高層依然無意在冬窗進行補強。槍手主帥艾美利證實自己將在此後的比賽中重用英格蘭後衛詹金森，艾美利直言自己已經和詹金森進行了交流，他認為詹金森在訓練中已經展現出了良好的狀態。

最強右閘贊錯已在陣中

唔係講笑
個間診所d姑娘好gfable

🔴⚪ MATCHDAY ⚪🔴

🆚 @ManUtd
🏆 @EmiratesFACup, Fourth Round
🕢 3:55 AM, HK Time
🏟 Emirates Stadium

希望佢生性

得閒返去覆下診炒下牌

James is a mix of Fabregas and Isco and the perfect No. 10 choice for Arsenal - Petit

James Rodriguez is “a mix of Cesc Fabregas and Isco”, says Emmanuel Petit, and would be a better option for Arsenal in their search for a new No. 10 than Barcelona star Denis Suarez.

Ex-Gunners midfielder Petit told The Mirror of the talented 27-year-old: “I have known James Rodriguez from when he played for Monaco and I think he is a very good attacking midfielder.

“I believe he is a proper No. 10, I like him in the middle of the park controlling the game.

“He has this quality - it's a mix of [Cesc] Fabregas and Isco - and I think he would be a very good signing for Arsenal.

“If I had to choose between them [James and Suarez] - knowing the situation with Ramsey - Arsenal definitely need an attacking midfielder and need to get a player who has the personality to direct a game and not hide all the time.

“I think James Rodriguez is one of them.”

隊報：杜慈已經同意俱樂部將尼干古出租給阿仙奴（含2000萬歐買斷條款）。但前提是巴黎先簽下Gueye（愛華頓）、Paredes（辛尼特）、Allen（拿坡里）、 Sanches（拜仁）中的任意兩人。

即係撚鳩阿狗，其實唔想借

據《郵報》消息，泡菜汁飲料成為了足壇最新潮的健康飲品，飲料中的鹽分可以防止運動員遭受肌肉痙攣問題的困擾。但上週在阿仙奴對陣車路士的比賽中，托雷拉在接受治療時，隊醫給了他一小瓶泡菜汁飲料，托雷拉喝完直接吐了出來，看來味道令人難以接受啊。

又要睇列叔

.@ParisUnitedEN now reporting that Paredes has completed his move to PSG.

They also report that Nkunku has attracted interest from Ligue 1’s St. Etienne and Serie A’s Parma.

Siu4 泡菜拎去餵狗都唔食啦

jen boy打得起
我飛去巴黎幫雲加環保吹 毒龍鑽

FA CUP4點踢 DLLM 比狗睇

辣殺 我聽日返工
都打算同其他真阿手足一齊睇

真，訓醒睇賽果算

聽日返工=虐畜

屌得好

醉噯。上班

亨利辱罵自家球員失盡人心？

【體育】周四摩納哥突然宣佈暫停教練亨利的職務，10月中才上任的亨利似乎勢被炒魷，隨即有當地傳媒爆出亨利執教時羞辱球員，因而盡失軍心。

早前亨利（Thierry Henry）在以1:5不敵斯特拉斯堡的賽事中，罵一名對方球員「祖母是妓女」，而根據Goal France的消息，亨利的嘴巴一視同仁，對麾下球員也絕不客氣。Goal France引述一名不願透露姓名的摩納哥球員說：「在早前一場賽事中，他（亨利）（在場邊）嚷道：『他！他也值1000萬歐元！』當時後備席上所有球員都聽到了。這種說話為球員帶來一個十分負面的訊息。」

消息又引述另一名摩納哥球員說：「他跟球員說話時的語氣很差，這是事實。他亦常常拿個別球員來祭旗，這種做法令很多人十分之反感。他給人一種飛揚跋扈、目中無人的感覺。」

前阿仙奴兼法國國家隊一代射手亨利，雖然缺乏一隊執教經驗，但在10月獲任命為摩納哥教練，簽約3年，接替原來的教練渣甸，當時球隊正排在聯賽榜尾三。

亨利未能力挽狂瀾，他上任後摩納哥在所有賽事中20場僅勝出5場。現時摩納哥的聯賽成績僅為3勝6和12負，得15分。

圖片來源 : ©AFP

Arsenal’s interest in Nkunku is not new. Arsène Wenger kept close tabs on Nkunku’s progress through youth ranks in Paris.

#AFC’s chief French scout Ty Gooden has watched Nkunku many times in the last two years, compiling extensive analysis on the player.

[@charles_watts]

老屎忽

佢同開韋拉踢波，唔拎條黑棍出黎仲想點

佢有撚韋拉咁粗

聽日去剪頭毛想問下有咩頭好剪

當日唔願由低做起
而家捉撚晒蟲

係佢唔肯放棄講波專心教波

3根天線 - 查蛇

我唔知喎，你含過？

一支獨秀 - 家嫂

安歷卡講

剪剩三條既話點分怖好

今季進步咗

互含過?

\|/

借到人未呀屌你老母

完左轉會窗好鳩耐了

我都仲ot緊

虐畜

邊借到人呀 隊隊都撚尻我地

居然可以令贊仔出到場 唔簡單

等睇自爆

生產力之鬼

想睇贊仔都傷埋

j黎做乜
阿狗既轉會窗完左啦

屌你都無可能簽到就咪j啦

與關羽不同的是，關羽重視武人、輕視士大夫；張飛輕視武人，喜愛結交士大夫。

三國史

關羽係輕視除左劉張之外所有人

愈睇愈覺得蜀國班人唔討好

張飛聰明過關羽

曹操果班仲吸引

獌狗7連勝,狗會平手盤有2倍,,係咪想派錢比人過肥年

事實係，魏國自搞掂大西北班撚樣之後，
吳蜀都冇可能贏，除非關羽北伐成功（唔好再講子午谷，負責任講句，比你出到只會死得更快），
而關羽咁嬌傲既性格又注定左北伐唔會成功。
三國最吸引既地邊唔係場場大戰，唔係「鼎立」，
而係每個人都係自己既歷史位置入面，誠懇咁完成自己既責任。
至於蜀國班人討唔討好，我冇乜評價，
但以劉備出身可以稱到王，仲要曾經有機會染指天下，我係好尊重佢。

張飛係三國時期好有名既放蕩才子，
書法家、畫家、音樂家

享利

唔止廢
仲易傷

262年十月，姜維起兵再度攻魏，攻入洮陽境。魏徵西將軍鄧艾率兵迎戰。鄧艾抓住姜維懸師遠征，戰線長，給養困難，難以持久的弱點。搶佔有利地勢，在洮陽以東侯和（今卓尼東北）設陣，以逸待勞，阻擊蜀軍，雙方激戰後，魏軍發起反擊，蜀軍大敗，損失嚴重。

後蜀So weak

夷陵之後蜀國已經廢左啦，你估打機咩，
練兵係講緊數以十年計既事，
唔係點解余龍戚虎地位咁高

蘿莉控

無啦啦9up 三國 睇完cctvb 套三國機密牙 ？

係 司馬懿好尾G

我都係，見到啲得幾歲既小妹妹就好興奮

ESPN消息，巴黎聖日耳門高層對球會未能簽下科蘭基-迪莊感到失望，球會體育總監安歷基可能因此而下台，雲格有望成為繼任者。

安歷基2017年6月就任巴黎聖日耳門體育總監一職，在錯失科蘭基-迪莊之前，巴黎還在柏基達的爭奪戰中不敵AC米蘭，而拉比奧特的續約事宜也一直沒有理想結果。

據消息人士透露，如果巴黎聖日耳門下決心解僱安歷基，那麼他們會考慮邀請雲格擔任這個職位，而且雲格之前跟圖赫爾會面進行過討論。

誰人讓我順應天運,我背後難道有人

今晚now有無得睇？

二公子

Jenboy吐氣揚眉

射左thx

但呢套啲女 好似無咁正
之前又迪麗熱巴 又盛

今晚4點起身 撐燒贊

撐埋馬伕ok?

《傑出討論阿仙奴》今晚出咩陣好？

以下是 The Mail的陣容估計。
球迷們，你們的心水陣容是？

JohnCross：阿仙奴希望在冬窗截止日前完成兩筆租借：尼干古 和 D-蘇亞雷斯。目前，兩筆轉會的談判都在緊張進行當中。

咁樣出俾獌狗踢傷兩件
前六都可能冇

不如收起雙中鋒 拖囝 papa 坦

支那偶像劇都睇

五線亞視一言堂露股暗星

借到兩個今季頭4 finish

你班友仲愛狗前愛狗後?

屌奶星開口中天日要ot

now咩台有

足足傾左廿幾日都未傾好
笑撚死人咩以為你借緊麥巴比加幾億買斷費

借到先算

借到哂兩個+夏天強制買斷，
我捐哂成副身家上大陸起學校啊

邊個係尼干古牙

果陣話bid包皮 出到1億
之後買左羊65m+拖26m+papa20m?
其實都無得淨

Ok 夏天零收購了

雲加

呢幹古

山狗撚爆啊叔

要歐霸冠軍

真

55

好多年前有套支那拍既三國係幾好睇 有林心如做孫尚香

link

禾刀要OT

果套正經好多

唔想做人了
本身想入場撐大埔

睇東網直播

Dso又死灰復燃？

熱狗 支那 泡狗相繼輸波出局

今晚獌出埋局

仆街成日以為聽晚先踢 忙到傻撚左

痴撚線

孫興民可以返熱刺lu

如果借到兩個 普狗幫牙鑽含撚

借到呢兩件
清埋哂啲垃圾就好

想要ndomble

今晚屌爆曼聯

呢件拍沙燒拖打442

私家雞

新艾辛

原來熱狗又傷多兩個

撐山神

車路士都贏唔到

呢排巧少見到你

佢掛住吊女

今晚應該有燒？

希望有燒有馬伕

神魔合一

回家未

巧忙呀

呢件賣腎都未必買到

尼干古即係邊個

PSG Nkunku

新傳既psg幻

@SwissRamble

#AFC net spend has substantially ramped up in the last 5 seasons to an annual average of £51m, compared to £5m net sales for 2009-14. Gross spend has risen from £33m to £81m, while sales have fallen from £38m to £30m. 2018/19 includes Torreira, Leno, Sokratis and Guendouzi.

Son is 回來, my廠前4 no hope

幾多credit牙 讀醫係辛苦d=.=

son勁撚到。。

iwobi diu da

限米煮限飯
駛自己賺既錢算係咁

最失敗係買細梅沙卡個夏天
同埋山狗燒藍既處理手法

xhaka>>>>kante

山狗依家睇返算係處理得唔錯啦
都叫換到個mk，唔至於渣都無

點睇沙利就黎拎第一冠 愛sir咩撚都無

禾地拎歐霸足總盃
雙冠牙

下場起不敗重奪英超啊

Denis Suárez has rejected a renewal offer from Barça which would have extended his contract by 3 season.

Denis accepting the offer was the condition put forth by Barça to sanction a loan to Arsenal with an option to buy in the summer.

[@EduPolo] #AFC

come arsenal la diu

阿記球員好想去巴就見得多
巴狗球員咁想黎阿都真係少見

垃圾同非垃圾既分別....

過黎有得上契

係巴狗踢足一世副選拎冠軍 定黎同我廠班on9仔享受無冠足球

不敗我飛去英國幫阿全體上下含

你刷定牙啦

有d唔想睇今晚

今晚有無台睇？

希望出niles都唔好列狗

仆街now得MUTV電台直播

追住愛狗碌撚黎含

個身咁薄比人撞兩野收工

嘩 岩岩cctvb 康華幾十碎人仲露條gap 出黎...

10

有都唔要啦

後生想踢正選
呢邊又有上契保證
但疤擺明玩嘢架喇 最多一拍兩散

細爆咁廢都場場正選 係廢人都想黎啦

9

Auba
D. Suarez Banega
Kola Guendouzi Xhaka AMN
Kos Papa Musti
Leno
契仔陣見到都唔開胃

我寧願要2&b

8

Arsenal are looking at possible substitutes for Héctor Bellerín.

The Gunners are searching the Eridivisie (Dutch top flight). [@Kike_Marin_] #AFC

Dumfries

好驚等三點發現又冇我

屌你老母 要去荷甲搵

Arsenal released their financial figures for year ending May 31, 2018. £56.5m post-tax profit but football revenue down from £422.8m to £388.2m. AST believe suggestion the club have no January transfer funds is “deliberately misleading”. Piece in tonight’s paper.

我覺得咁撚大間球會冇錢就假，
高安基比唔比你用姐

難分真與假

愛狗話冇

今晚要出燒了

屌你又唔出燒
出鵝髀都唔出燒
燒係咪殺撚左佢全家

冇燒 唔睇
聽日仲要返工

肯繼續用4後衛已經好大改進

食屎狗

....dllm愛狗

等睇山妹瘋狂剷草

有病啊佢,又唔出燒

向好果面諗 最少冇關刀

無燒無馬伕 訓得

有冇link？求link

Any ace stream link

acestream://5c8398fb56e356874b961b21684271b895aca4d9

350k真係白比 射波多過簽約前

射波定無故比人雪?

愛SIR 唔用關佢鬼事

好撚在起到身

足總杯咁齊章既

山狗正選

....

唔出古恩度斯 係因為要留返嚟踢聯賽

唔出奧斯爾 係因為佢真係好唔想出奧斯爾

關奧燒撚事

足總杯都唔出奧燒 屌佢老母愛狗死全家啦

藍斯確定左走都有得打下
可想而知佢有幾憎奧燒

奧燒係咪中出完愛狗屋企人唔認數, 又被消失

有冇link 原來reddit收左皮

無左雲加既雲加杯

去r/soccerstreams_pl

痴撚線 奧燒又冇開聲屌佢
佢係咪俾尼馬恰到傻撚左呀

山妹

又無燒,愛狗爛啦

比狗收咧
又要睇amn了

good old arsenal

扮明想趕佢走 用燒份糧買契仔

明明季初出人正正常常, 又開始用死12,3 個

Iwobi 換燒唔撚得架咩

係味都係REDDIT？

Sosad,原來無左reddit,跪求線上link

cls 呢場應該要出燒喇
利申: 反燒
愛狗真係政治波

個sub睇見都唔開胃 成炸工兵/防守球員

又有我藍 正

終於開波

Reddit 有wor

點先有？

niles炸彈

牙叔

Soccerstreams_pl

痴撚線ramsey都走啦 係都死攬佢就續約啦on9

入到去亂㩒就有link

佢分開左英超同其他

噓山狗未？

feel到山狗會入波

劇本不嬲係咁

羊

個個都可以入
就係山狗唔入得

laca哂左我靚傳

你屈機

拿卡 控到9里遠

假阿lm

今場又等藍斯carry

禾比 好多推進

噓左好耐

iwobi今日好生

屌你禾b咁勁

要強攻楊格嗰邊

唔使借人了

勁過d so啦

係咁boo

有人唔做做狗 抵撚死

有冇多條link 樓上個條成日冇聲

沙卡今日幾勁

不過表現好果日好似總會派膠...

cech

cg仲係好fit ,太早退休了

check

牙叔遲早爆一獲

一腳清啦 牙叔

呢個真 冇正選打佢寧願退休

Link.?

哇屌你十分鐘已經阿叔派左兩次膠
好彩有牙間

阿叔 醒醒定定

拖好勁

今日啲默契

但係美羊打右邊真係。。。。

羊啲final third decision 唔得

仆街愛狗，奧燒呢

渣古啲身位

我要ozil ar diu

cg>leno

比人焗到

羊好似未上電咁

奧巴真係好撚廢 斷晒啲進攻

臭燒又俾愛狗收埋？

冇乜入肉進攻

羊真係好撚廢

想猜入去但係又爭咁個派牌
屌你出奧燒啦愛狗

美羊今日搞咩

papa唔係傷呀嘛

又傷

又傷一件？

Papa

仆街papa唔好傷呀咁好態

唔好呀屌

唔好呀

愛狗慌撚到

完全唔明羊點可以拎神射

屌你獌狗咪撚踢傷晒我廠啲人

中堅荒

又一件...

死獌狗整傷我地兩件中堅

咪撚傷呀 啞仔呢頭傷好諗住唔洗睇結他佬

自己跌

傷兵潮

應該要換了 希望唔嚴重

落地拗一拗應該唔大鑊嘅

papa自己落地抝到

屌你老母輪住傷

黑b..

兩月見真章

下 又傷?

應該唔係拗得好正

係咪黑b holding都係個期傷

有無咁撚黑

豆腐造架？

自己叉左腳
應該一兩個禮拜ok既

又傷一件

仆直

對獌=傷

Iwobi 原地插花

拖打返高位+4後防真係勁到不得了
關刀在埸其實移前左半格，都無咁好

出細梅了

仲換走場，出燒啦屌

吊，踢唔到了

要換了
仆街49000

咪on9

papa仲想死頂 喊哂口咁

唉

傷
呢期好中意睇papa
好熱血

對親獌 場上球員傷身 場下球迷傷心

係咪真阿黎
咁鳩up法都有

ozil今場唔洗出啦

可能斷腳眼韌帶

得返兩個名額 一定又唔出奧燒

唉，papa
打得咁好

agger 有火又唔多派膠

公道d講唔關49000事

屌 無papa 聯賽真係收皮

愛狗我屌你老母

一季三個後衛收咧真係

Btw 細梅係咪都係岩岩傷好...
好撚驚喎

咪係
呢下明顯自己玻璃腳

屌又喊唔係又收咧呀

niles比山狗恰

喊到咁應該自己知大劑

應該拗到姐 仲行到

今季已被收咗3件

一定出契仔
第二個似列叔

下年一係印佢一係印k6

愛狗打盃仔都出成個正選陣

痾完屎柏柏就傷左，做乜鳩

阿狗啲人真係脆皮做
郁啲就傷 屌你老母

都冇人用可以點？

希望paqa輕傷

ozil

young咁快既

希望走場狗生左個仔會生生性性

養和b

睇playback應該唔算太重 佢係太想繼續踢先想喊咁

講緊後衛呀

差啲輸

似係大穫野

我諗佢好想踢呢場姐

仲行到未必既

落地唔好 咬柴

全能到仆街

嚇死

斷韌帶都行到

拖仔拍埋普巴度個反差

咁都未輸

拗柴一兩個禮拜都好翻啦

如果和係咪打多場？

Rambo bb好勤力

12碼

應該帽事既，唔駛上擔架

牙叔玩9細梅 細梅玩9 cg

人地都識抖下班正選，我地照出哂

未慣？

山狗唔知係咪比人噓好有火咁
入左波實鏟草

cg玩鳩阿迷

人地有幾撚多人我地有幾多啊

全能到仆街好正

全部攻勢都係左邊

入撚到咩

人地後備已經正選咁款

有冇link

人都唔撚夠 輪換條撚咩

鳩扭都唔俾藍

fa cup冠軍如果係聯賽頭五 歐霸資格係咪比第六

藍斯舉到手軟 禾比望都望唔到

一黎曼板凳已經深過我地 二黎佢無咁多人傷

佢應該唔識轉邊

根本就係想打2&b同坦克

0-1

輸埋

仆街波鐘0-1

如果有燒應該入撚左

佢有腦做咗球王了

山狗

屌

屌 山狗

吓

wtf

真係俾山狗入波

燈

劇本不嬲係咁，有咩出奇

八連勝

2&B啲視野 藍SHIT空撚哂都睇唔到

呀叔係咪on9...

下

燈到

呀叔好撚廢

愛狗食屎啦

屌 輕鬆到 算喇 山狗都唔點慶祝 尊重

on9 15號

山神

連山狗都翻生

似唔識傳

愛狗躝啦屌

model真核

無剷草 比足面啦

山狗條撚樣真係慶祝

被冷靜cup過

愛狗躝喇

臭閪 呀叔包撚曬

竟然唔鏟

0-2

山狗真係好撚勁

報yaya嘅恩

波鐘又響 0-2WTF

高安基肯躝未

0-2訓得

笑撚死，啊叔咁既資質都有人吹奏

88

乜撚嘢防守嚟

0:2

fm好勁

收皮了

中堅衝晒出黎 裝越位 呀叔個撚樣企定定睇波

屌撚咗佢成季

瞓

有冇咁廢

屌 蘇b教波勁到

訓，聽日返工

深夜西波

垃圾 愛狗走啦

diu....一開嚟睇就輸多粒

坦克去左邊 牙叔去左邊

大隻佬最後嗰下咁快嘅

仆街

各位手足

空撚到

愛狗做野唔使你教

準備456

反愛狗好撚易

你老母 兩球輸隻閘on99咁 屌你老閪

訓得，愛sir食屎啦

比獌狗炒，柒到

2對3
乜撚野防線黎

又做番曼聯私家雞

愛蛇斬夠波未

呢球牙間渣左啲喎
不過後防廢到....

躝啦愛狗 成隊正選都咁

半場再換奧燒出黎受靶 劇本

一球牙叔爆 一球坦克爆

愛狗

屌 肚痛去廁所
返嚟0-2係乜撚野事

一路都係

睇下佢條頸係咪硬成點，下半場都唔換

屌你寵尾 夜半閪波

主場 足總杯 full team

無睇幾分鐘....咩事

返六日 xxx

唉 真瞓

傷哂啲人 專心爭4啦 愛狗

說個笑話
愛狗

愛狗快啲同高狗一齊躝啦好嘛

收埋d 人休息算啦

阿迷係一種恥辱黎

爭撚到咩

就算落後都只會出細爆

笑死
啲大陸網仲成日講阿叔好好用
好好輸就有

2&b搵次傳好啲得唔得

兩閘短時間自爆兩球 今季睇咗好多次

前世做錯咩先會捧我廠

強陣都俾人半後備炒

一係今場俾獌大炒
之後高安基科水買人都ok既

訓得 心安理得

隊波永遠唔爭氣
仲要比條山狗入波

用阿叔不如用贊仔好撚過

Ig fb仲丁咩足總杯之鬼

會科水我改姓 高

同車仔場波爭好遠...

贊仔堅廢

是咪發緊夢 輸多兩場仲會科水

等高狗科水不如等呢到巴打夾錢買左隊波好過

半場無波入即訓

ching你夢游緊

廢版張伯倫
大傷完出黎好似仲廢左

咩事

睇左咁多年仲信會科水

下 睇少陣就兩球啦

廢得過阿叔？ 唔好睇死贊仔

人地d後備根本係正選質素

佢老母，斬完波未

我地阿記買人不嬲靠營運資金 邊有老細科水

淨係打左路
我都識守你啦愛狗

冇出ddg讓左條後防喇

試過8：2啦，仲講輸會科水

收檔啦艾馬利

兩舊垃圾鬥冇咁臭好撚馨香咩,收嗲啦

岩先仲同rm講叫佢遲啲先訓
想睇埋場阿狗先 點知又係咁

早D出局過年啦
班正選傷撚哂
人又無錢買
隊波無撚得救

最垃圾係作客簡直下游份子不如，主場諗住可以一戰

贊仔 廢 但怯到仆街 應該唔會牙叔咁淡定失控球

出贊仔我起碼有得笑

一冇左比狗 愛狗完全唔識踢

條友舊年英冠出咗幾多場

愛sir輕鬆輸左兩個杯

阿叔本身好似打中場中 藍斯個啲位
係爺爺年代開始係咁搵佢頂閘位 因為冇錢買人

不如9斬 左邊扭黎扭去都唔見得有用

講句公道說話 右邊傷左mk 比狗 先攻唔到
不過明明佢肯出ozil至少中路都有人做波啦

踢緊乜

當年輸8比2都突然有錢
我只求係盈餘到拎d錢買人

搵佢頂閘係頭幾次，不過都守到salah

山狗輕鬆辱阿 阿
唔敢再自稱阿迷了

呀叔黑得滯，睇唔到個樣怯

話說季初拖囝仲好出位,但點解呢幾場都好似麻麻咁

咪係

識
淨係攻左路囉

d進攻乜撚野黎

收你老母

收檔啦愛狗

場場都出咁濟 踢死佢咩

你睇下佢踢撚左幾多場先啦

要埋拿卡翻黎守 愛狗啲防守係咩玩法

死要去左邊overlap

搞乜鳩呀

唔想ozil走

我幫你老母再同你全家執骨啊撚樣,
屌你老母贊贊贊,去將軍澳睇咪得囉

都岩

點會走，好食好住

大家進攻速度差唔多
但獌回防快好多
又無話兩閘攻哂上去

auba

你敢叫阿叔走前咩
一係唔識翻後場
一係包越位

場場都踢咁wor
你估唔攰？

tap in 之鬼

應該唔該英超既賽程同節奏啦
仲要隊閪波無人到咁 打盃賽都無咩人頂到佢個位

羊!!

羊又tap in

羊！！！！

羊,藍

下，我想話講佢中場仍然做左好多野

幾驚又唔中龍

-6進攻

俾我藍做即入

有得追， 咁又唔瞓住

人地啲link咁快

咁訓唔訓好

藍斯根本好用，唔明做乜撚唔續佢約

靠2＆b靈感上身 突破足球理論

突然又傳到咁通兩三個準備Tap in

靠藍打好過啦

冇之前咁撚痴線了

藍斯唔好走唔吊！

又無出最勁 贊打英甲都唔夠班啦

愛sir好波

又唔瞓得住

official: Henry sacked

有無link

中場中黎講佢腳法技術真係唔錯

追返粒

又唔算嘅

羊終於識珍惜機會

又係靠藍斯

屌 點架

藍斯季初踢到咁咪好

引哂d人mark我

我要同c long做隊友了 依隊垃圾波你踢埋我果份

大佬 真係鐵人咩

羊唔知做過咩又入波

假希望要捱多半場

矮仔仲要比其他人跑多兩步

呢球好難唔入

下下剩靠2和b hold波
半場前追和到我乜撚都得呀

波追人

佢心諗去左祖可以拎歐聯冠軍
做咩要係阿狗鳩鳩下

去刷冠軍

係適當位置出現已經屈晒

起碼有聯賽 唔好危人喇

帶領c朗拎歐聯

佢好多tap in撻q

屌啊我想訓 唔好加時啊

羊傻起上黎會唔入

對羊嚟講呢d先難入

laca射得咁差

仲有得同ccc reu

羊快啲啦

拿卡BAM落去啦,做乜鳩啊未食飯咩...

拿卡

我係佢你唔出咪唔出
錢照袋
反正都最後一份貴約
佢走都應該唔會有咁高週薪

和會加時？定下回合

都唔知會唔會為左10M賣左我藍

季初咁多人反藍
知錯未

賣我先啦

阿妓特色
唔難唔入

6梳大隻左貢多

拿卡即射

明明摩隊野仲有幾多勁人
點解會搞成咁

好似返獌主場踢 咁不如出局算 唔買人根本唔夠人

反拿知錯先啦

8:2

屌你山狗做乜撚

好似轉左冇second round?

傷左大半隊

無得瞓住

山神真係全能到仆街,解圍都識仆

好似係加時再12碼

岩岩個下咁都唔入

咁反雲呢
最後咪一鬼樣

下半場一開波又會比人入，買下一隊入球曼聯

忠神藍斯
臨走都冇hea踢

屌唔好加時呀，好撚眼訓

太多空位太易冇難度
等窄角度先入波

愛狗下半場之鬼個朵係咪冇咗

點解reddit d link all failed ...

和撚到咩

咁簡單is侮辱

佢有機會番黎會豬sir式歡迎，但應該要等祖記打歐霸

出秘密武器啦

奧燒出得未

如果祖記黎香港可能有得睇藍C

通常呢d深夜閪波係下半場攻極唔入然後70 80mins俾人入到1:3叫你班阿狗死去訓

國際球會盃？

睇到喎

閘位問題好大
一球牙叔包越位
一球坦克無啦啦去標波

邊條

牙間第2粒咁都輸， 無乜態

如果轉咗都好啲 唔駛俾人炒

呢個問題一直存在

search gmt arsenal第一個post第一條bbc已經ok

睇返0:2果球，k31防守差撚到

大家都知對方死門係邊

Papa 一傷出就俾人入兩球
獌好識傷我地d 勁中堅

咁耐冇出算係咁啦

曼聯個戰術睇住黎食我地
前面3隻剩係係防線前衝刺
其他就係禁區前守
有second ball就大腳俾

愛狗仲係唔識破密集

裝越位都唔使距離渣古十幾碼

愛蛇個戰術 真係要四隻世界級閘先可以work足成季

愛蛇個嗰套係將閘推到上對面嗰龍門口

好眼瞓

人地打防反係好正常
如果愛蛇識諗下半場收起伊禾比換入奧燒

屌講左幾多次係自己落地落得唔好唔好再屈鳩人
你咁樣同啲猁狗有咩分別

下半場頭5分鐘輸多粒，可以去訓啦

唔使,要拿姆+卡富就得,中間全盛尼斯達加巴里斯就可以,
唔係好高難度姐

見到早幾日修頓個場係加時十二碼

佢會換契仔

明明佢都有望到lukaku 係後面 點解仲會係衝前唔係返後

冇翼丫嘛

愛蛇會出細爆都唔出奧燒

點解唔出蒙叔，好似傷完就冇踢過，好掛住佢啲熱血防守

細爆一定出
之後我估列叔

應該落哂order offside trap既
我奇怪係第一球啊叔係咪比殺老師係地底拉住左隻閪腳唔撚識郁姐

兩個好老友

伊禾比同k31撞晒位

用k31就唔使伊禾比啦

列叔問題仲大 自爆少啲但放題

當年邊個助攻比藍欺
更係老友啦

多人到唔知點交

唔會自爆,不過任人爆
一個就唔會任人爆,不過會自爆
真係魚與熊掌

愛狗一陣又鳩換 之後用藍換爆

兩次

呢條後防真係痴撚線

k31上左去
伊禾比又cut中間唔交
藍斯又走左邊

浪費晒d球員

唔跟人走去殺波，on9到震

我覺得係佢最後幾秒好快
又話跑得慢

塞一堆人去對手弱邊就係愛狗戰術

佢以為越位

佢企前過兩個中堅好多，點offside trap

打下fm都知唔得
一係塞個全場去支援，一係inverted wb

的碼羊格就係獌狗死門

所以唔知呢場唔出ozil點解
打獌狗又唔洗全場壓迫
愛狗套戰術又唔洗用翼

其實牙羊硬件黎講好屈，有速度得黎差唔多米9高
但頂頭槌屎到

換列叔嘅 對面換馬斯亞或者拉狗入嚟又係比人中出十連發

藍

咁都唔入

ohhhhhh

藍斯中柱

最撚嬲係死山狗

仲未換

救到

藍欺如果場場打到咁,我以後唔反

羊又倒掛

個下長傳原來咁靚 仲以為傳得好差

幾時先倒得成呀

屌 真係越睇越唔順氣
明明以前一直以為籃係到退休
真係屌你愛蛇

唔係好中意半場換人咖咩，肯換燒未呀

羅美路雪咗半季都有啲嘢睇

開始打緊迫唔使旨意睇到燒

林敏聰係有d料到

屌你老母換走25B啦

落後就換燒出黎啦屌你老母

佢一陣可能又換走laca

藍咁樣走埋嘅話都唔多想再睇呢隊波啦...

牙叔有無咁on9

2和b out

拿啱先有位射啦

咁都唔射

藍咁都唔射

lkk罰球

高斯尼 第一下落剷已經白痴架啦

走就走硬架啦

算係咁，冇得揀

佢唔落2打1

見到後面果個係細梅 俾著我都foul左先

高斯尼

普巴再帶落去應該會入

流血

k6都傷，玩完

出血

見唔到燒熱身

拜利啲腳法

唔好又傷呀屌

唔好出事呀k6

奧燒

比lkk踩到

擦一擦傷姐？踢到嘅

黃啦屌

隊長唔好呀

Ozil is coming to town

lkk呢野都應該係無心

燒

ozil!!!!!!

今場兩下傷都有啲唔好運,冇得怪49000,唔好出去開火

好耐冇睇燒波

點解阿狗今年黑到咁...

熱身都無份

唔通下場要睇Ben sheaf同pxxxxxxxxx

場邊見唔到 原來已經準備好

餓波燒做嘢吧

2019 first start

我燒

幾耐無睇過燒

monreal <-> k6

屌你老母打靚獌狗都傷人

燒 等到了

屌
一場又兩件

上半場傷邊個？ 無睇

傷人多成咁都唔買人

年年都咁黑
一定要換班主轉下運

又傷2件

k6應該要縫幾針

papa

公道啲呢腳LKK 無心既
佢知撞到都即刻舉手叫停

燒加油做翻場好戲比愛狗睇

後防傷晒

g持

又傷哂d後衞 cls
究竟後防仲夠唔夠四個

係好撚黑仔

無晒中堅踢乜春

唔係xhaka 3中堅掛

War game加乘

睇下愛狗個點打三中堅

應該夢子中堅

奧燒要做野啦，屌，諗住睇波收錢

上場就贏對中堅守得好
今場就傷哂

一定要啦,頭先近鏡睇到個傷口好撚深

下場縫完針 紮到豬頭咁應該踢到既

上次對獌又係傷左幾件

係咪窮到連個軍醫都冇錢買返對手套呀

上場K6清晒d波

真正全攻型

holding收咧 屌佢老母 拉狗

xhaka el neny 係爺爺死攬三中堅時代都打過

出左通告要慳錢啊 噴下酒精消毒is ok

就快叫燒踢中堅了

llk咁肥 踩落去好大力

k6話呼吸唔到

xhaka嗰時冇打中堅
埃及仔打中堅主要係熱身賽test下有冇可能做到holding後備

k6呢下冇乜事，下場出到

搵張紙巾妹下佢 好似踢街波咁

應該唔仲外傷,塊面腫哂...

一場傷兩個中堅

叫xhaka狗打中堅

愛仔打中堅？

吊，又出爆狗

好心痛

抖唔到氣,合唔埋口...

ozil？

可能腦震盪

出咗

屌你老母又契仔

elneny試左一場就完

單中堅？

大叔玩撚夠轉身未

沙中堅

又渣架中堅

殺卡又要踢中堅

xhaka中堅

屌你老味 牙叔

仲以為俾我藍做隊長

屌你見到細爆幾驚唔出燒

熱身賽試咗幾次，試下ball playing cb aka holding後備only

Xhaka中堅？

都唔係第一次

沙卡又被迫害

我夢熱身係fake人

下 沙卡 細梅 點頂到

一嘢bump開

我沙

沙卡，靠你啦！

今次真係冇計

其實唔知xhaka 點諗 一場都要打幾個位

差d又爆

知我重要未

沙卡= 街場 全能牙叔

心都寒埋

要羊打左翼,個禁區即刻冇哂人,
獌狗晉級

場波玩完

街場咁 使但踢

兩大炸彈

下場列叔+沙加中堅

出夢都好過契仔啦

你都識講契仔

唔爭在出埋廢贊同山埃仔啦咁

Cg

藍c

佢場場都一定要出爆

玩完了

而家係乜陣式
好亂

福+馬
完

屌打

完

人地出多兩個正選

拉舒福特 要比人瘋狂爆了

Martial + Trashford, BYE

等睇中出

上半場唔見組織，淨係斬
而家得返18分鐘先出燒做波

換兩隻異形出黎

後防食塵

見到你用沙卡打中堅 立即放狗

見到依兩個中堅即換

屈你兩閘 都夠 大0樂

玩完

有燒有得玩下

燒勁撚到

羊 又miss

xhaka

多口問句今年係咪改左冇重賽

有

和咗先算

無

好彩無睇 估撚到會輸

炒愛狗未 季初都仲有組織睇你地講今場又係9斬

燒啲傳波 真係唔同層次。。。

無和波了

冇咗比狗愛蛇乜都唔係

對19000都9斬
唔知以為你隊波好好頂

其實有都唔算好
但戰術真係差

連格 魔性領黃

藍c無電啦

好似係 尋晚修仔都要射12碼

睇左幾場都係咁
呢場更加無期望
對面只要正常教練教根本係衝冠料

咁快78mins

細爆決定慢到

上幾場次次都俾人封死，法甲咩

K31 同細爆 玩咁耐都唔出波 變埋goal kick

點解細爆仲上得前過燒

牙間

弱智
上半場球球斬，70分鐘線組織

無燒無組織

細爆

上場都係咁
幫kola補位

拿卡難得打足

想問下個31號點解次次係邊都要走越位位
仲要引多個防守球員埋去

拿卡好勤力迫人

節奏太慢 A14 走入中間廢左右路

奧燒出黎都唔覺有咩表現

愛蛇個樣

羊真係隱身

契仔

落咗一次底

應該組織嗰時冇燒鳩斬，應該斬嗰時出燒組織

1－3

martial

得番歐霸同爭前四

計埋補時得番15分鐘

pogba勁撚到

1-3

臭燒要揹鑊了

夜晚睇啲阿狗西波

又係一個反擊收皮

前四仲有曼聯

你條link咁快

廢到

橙

好嘢， 唔使加時

睇緊bbc

點解人哋啲反擊咁撚簡單就入到波...

我屌 兩邊閘又失蹤

訓教

前幾場冇既攻中位
唔出佢你應該見到關刀細梅互傳緊

又有借口雪燒

帶波射波易到 完全無人埋到

肯定入燒數呢球
明明係卡彈得數好個後防又真空

成日打d on9 onetouch俾人打反擊

阿叔去咗邊

去左邊

真係80mins叫你去訓

兩閘壓到咁上，問吓點解買唔到翼仲實際

垃圾愛蛇 幾時死 該換嘅唔換 一味尻斬

兩閘死撚左？

2閘落唔返黎

幫人地打起山狗martial

係喎 唔記得左佢係度

拿卡送奧燒一程
回個咁既波比佢

呀叔又去左邊

打交

冇得怪沙加 la 一人行兩個

慣架啦

呀叔真係好撚懶

錢呢

打佢老母

打撚柒佢啦屌

即刻畀隻普巴拉開
好慢

屌你老母喺前面傳失比人打反擊左幾撚多次呀

見親細爆都無好野 可唔可以唔好再出佢

M10應該季尾先見得返佢

打交啦dllm

呢球佢守得好

高狗空難死!!!!!!

打交都要var

有選擇咩

打死佢啦吊

睇住燒去逼拉狗真係辛撚苦

全晚最好睇

都無人了 唔關愛狗事
爺爺都死

屌你老母，pronba 推撚左咁耐都冇一個人上去迫，係咪低能架

好撚廢

lingard第一下推開rashford笑左

其實點解唔可以夢遺打中堅

因為要出細爆囉

原來var係咁用

要留返個位出契仔

訓教屌

防守廢到 不過黑人真係步大力雄

愛狗打big 6咪又係咁廢

拿卡陰9奧燒，
奧燒又軟皮蛇咁撚樣，
左右閘就ready for run and attack，
返都返唔切
唉，次次對曼聯其實都唔差，
但獲獲都係輸

乜都輸晒lu

鑽石眼已經鎖定咗啦，不過用對眼lock 你睇唔到啫

Lingard : 打架呢d野等我黎

屌你要攻都數係咁無form呀大佬
好似fifa轉左all out attack 咁
愛狗

奧燒又失

上半場已經用左黎換papa
又想換前場 焗做替工

拿卡個下咁回真心痴線

呢到睇鬥心多過睇比數

咪瀨 拿卡回得差

0-60分鐘鳩斬
89分鐘組織

次次主場打49000都係禁住攻唔入比人打幾個反擊啪啪啪收皮

愛狗真係垃圾 轉陣轉完仲廢過上半埸
位換位咪得

啲人扔左咩落young 到

拿卡d on9回傳真係屌足成季

細爆到底打咩位

奧燒咁既身形 點迫普巴

咪贏得多過上年囉
仲想點

條左路想點
坦克下下回傳

+10mins

落唔到底 收哂皮

算啦 愛狗肯定入奧燒數
傑出阿仙奴都係

贏過轟同hotdog收貨啦

細爆霸住黎睇

執柒左佢啦屌你老母

補幾多都冇用 冇換人名額
冇走位

頭50分鐘鳩斬擺明係奧燒問題